大家去睇樓時，你個agent 會唔會咁？

你地會點應該帶你睇樓既agent
每日都好似好好心sd好多盤俾你
每次睇樓都帶多個同事出黎到齊遊說你
去親睇每個單位都話好好
好快就會賣出要買就快手
疫情後冇呢啲咁低既樓貨價
又會不斷whatsapp 你下次幾時約睇樓
其實唔太急一定要買
遇到呢agent 都幾頭痕
大家有冇技巧可應對分享下

又會不斷whatsapp 你下次幾時約睇樓

善用封鎖功能

AA 信佢1成好
如果佣金有得傾既，就同佢睇多幾次樓囉

佢哋當買樓好似買波鞋咁 話買就買

佢哋會洗腦式轟炸好煩

有個明明已經同佢買左樓，佢地成日 whatsapp send 啲盤過黎...

大把呢啲agent...
我上個月搵樓，明明話只要某屋苑某些單位嘅盤... 佢就係咁sell我附近嘅盤，話好旬遲啲買唔到

啲agent 同佢睇幾次好似就要決定同佢買咁
變左下次都唔敢再睇 個心有壓力

直接叫佢咪煩住你

千祈唔好咁早R佢減佣，真係最後直路要買先提佣金。
如果唔係肯定冇咩正常盤彈過嚟。

之前有份功課要去睇樓
去咗九龍站上蓋扮幫老竇睇樓
個agent 係咁讚我高貴 孝順 乜鳩
我同同學孭住個爛鬼布袋 hnm布裙 布鞋
佢都係咁讚我 我爭啲當堂笑出聲

你地睇樓會唔會兩個agents一齊陪你睇
一唱一和頭都暈

話比佢聽買咗跟手搵另一個

假如最後睇岩 但佢唔減佣你會點

啱傾未傾多兩句，覺得佢煩未ok,thx，已讀不回，使乜理佢感受

佣金市價講到幾多

帶去睇個匙盤，AGENT 一開門講幾句後佢走左去開大.......

大家鍾意搵女定男 AA？有冇話咩年紀好啲？
啲阿叔係咪唔曉用 WHATSAPP？下下打電話黎

如果唔係咁狼，多數都肯嘅，佢都想快啲deal。
一係叫佢搵業主減多幾萬，好過叫佢減佣
同埋講到尾買樓都係搵到間啱嘅緊要啲。

咁驚煩 又要搵

咩功課

唔睬佢就得

business 科功課

幾年前有次貪得意想睇房協新盤
個經紀不斷sell我校網好，第時有細路有兩間房點點點
我一早已同佢講咗我唔會生，但佢好似得一套稿，唔識變通
又講話新樓嚟講真係好L平，暗示叫我唔好咁高要求，唔買呢世都上唔到車，我幾時有話過我未上車
如果佢醒小小我都會keep住contact，睇完即block

關高貴乜事 好搞笑

0.5%?

搵個肯傾佣金既再睇,反正又唔急

成日叫你帶票

好賤

成日話帶定票 有誠意會減多啲
好似睇一兩間就要買咁
街市買菜咩

樣＞波＞腳
我一定係咁排
買樓洗咁多錢緊係搵返個靚女喇

想你買多間

我試過直呈比其他區我

黎黎去去都個幾招
話有人俾左票試價
有心就快

佢份佣真易賺

買完樓2年，個原Agent已經問我睇定樓未，叫我準備換樓

成日叫人帶票,話有誠意
心諗做乜9
你肯傾佣金仲有誠意啦

手殘都識用wtsapp la
當唔打字 ，唔寫字
秒秒收錄音都死

搵左個阿叔就係唔用 WHATSAPP，下下打黎又長氣

d aa 係咪應該提供埋同查埋死亡證？如果間屋有？

可能佢真係幫你呢😏

如果有興趣傾緊價錢，正常啲AA應該提供啲咩文件？例如：查冊？公契？

我個agent keep 住send 樓盤過黎
send 咗一年
已經懶得覆佢，當佢tg channel 囉

通常都係去鴨記買定張$20電話卡
啲agent 太煩就換number 搵過一批agent